有冇人follow到澳洲David仔？

有冇人知最後點？
30號上庭
好擔心David仔

我都想知